韓狗明明說鹹濕又要扮聽音樂真係好撚on9

死返去成人台啦你班韓狗雞蟲